Ive 科目排名(2018)必看******

Tier 1 n展(會勤力讀書) 航海(神科for唔讀書既人) 飛機工程(same) hkdi(有藝術天份首選)

Tier 2 酒店 藥劑 配藥 長者復康 (有專業難取代)

Tier 3 IT 物管 商科 (冇大志 成世搵18k 中年裁員no.1)

以讀書之名玩多2年之選: 運動 幼教